[陰謀論]其實不停叫連尼住出VIP果班會員係唔係想引連尼住踩落佢地既陷阱度

陰謀論上腦
成個個程好有陰謀
先瘋狂狙擊連尼住, 話連尼住唔出VIP係想賺撚到盡
引導連尼住真係出VIP
一出VIP就中撚左佢地一早設下既陷阱
佢地就可以加大力度狙擊
狙擊原因同唔出VIP一鳩樣, 連尼住係想賺撚到盡
成個狙擊跟本就係一個局
連尼住伏已中, RIP

連狗
我屌你老母
你D昆錢計劃認真令人作嘔
你好快D收手,
然後就快D早抖

陰乜謀
班粉皮根本乜都反
做又屌 唔做又屌
結論係點都比人罵

點都係要俾人屌

呢d咪正宗香港人囉

唔出=賺廣告費賺到盡
出=賺會員費賺到盡

計我話最好就係連尼住免費dup code比連登仔用，順便自已出埋Server錢

佢唔撚收到188咁貴撚會有人追擊到咩

之前話錢唔係問題既巴打們去哂邊呢

中哂伏

rap

連登仔社會垃圾 不願面對

我黎推post

錢唔係問題，問題係冇錢

冇用架
到時會要求開post有錢收

希望連仔可以養埋我一家人

公道啲講句 vip188蚊一年絕對超值 我地連登萬鳩幾個會員 就算每人比$188一年都係得幾百萬 租server都唔止啦 呢個vip真係冇錢賺 連仔都係求打個和 以非牟利方式為會員提供更好既用戶體驗咋 唔明點解大家會話佢cap水 連仔都要食飯架

我都覺 反果班根本係波台d友搞事

十幾萬個會員了
不過都係千幾萬ja
但求打個和

係

全世界迫害連狗系列